新手買tesla有咩要注意

話說最近想出架tesla model s跑uber
有無揸緊tesla或者整過tesla嘅爸打可以提點下，幾十個買架車唔想中伏
主要想問60 75 85呢d其實香港地分別大唔大，仲有二手車有咩一定要check同留意?

... 無左免稅呀師傅

60 75 85你都問得出，你應該讀書少,一係唔識google

二手幾十個差不多啦

個個都話60同85只係差幾十公里
但係差成25kW 係塞車塞到少左百幾咪定係邊到令到85縮得咁多

利申窮鳩只能買二手同埋17年1月前登記永久免費supercharged啱晒跑uber用

無地方插電

施主應該好耐無入商場停車場

等多幾個月啦
謬波唔免稅比人屌到開花，睇下2月新budget有無得免啦

Full pay唔好借錢買，因為你同銀行講話做Uber實唔借

推

我日日揸車返工 around 90km-100km 來回
3日差一次

85D

你自己參透一下

問下車主 有無返廠check車紀錄睇下 同埋試哂全部制 之類

差佬仲拉唔拉uber ，定因爲扣信用卡錢仲未有證據關於「取籌」法律問題！

買定幾個尿袋

差一次食幾多度電？

你都係唔好買啦

有無原因？

60係共用緊75嘅電，所以可以充滿都唔怕損耗，因為叉爆都未滿，但75同85就建議充90%就算，而且last 5 -10%充電奇慢，所以60同75實際其實無分別，85同60差咗60-80km，視乎你隻腳點踩。

仲買tesla做商用車？
無留意新聞？

我去排隊做on9 仔 淨係俾停車場錢

巴打如果買黎做uber就唔好啦

首先如果屋企無得充電絕對唔建議買

你買60 可以行330 km左右 75 可以行370 km 左右 ，以上數據為8成快速公路，因為成日停，市區，上山落山係會有影響

唔好以為出去商場比泊車錢充電實有位，大把人出去充，位就得幾個，未計等位，由幾十km充到370 km 你預要粒半鐘

你唔好彩要等一輪充電加加埋埋分分鐘用你2-3 小時，泊車都去左你幾十蚊

當你做uber，一日去商場充一次，50x日數自己諗

同埋你拎左黎做uber，部車都唔洗旨意賣得出或者市價賣到

一黎咪數一定粗，二黎tesla內裝手工好差，普遍2萬公里內籠己經有雜聲，三黎常規保養包4年或者8萬公里

但如果屋企/公司有得慢充（10A) 拎黎自用代步就無得彈，唔洗換偈油，牌費平（1k內），尾箱大，有馬力

師父明白了

Tesla幾多組電池幾多V, 我公司有電池差機睇下有無得自差

Uber 車都收埋你
又停牌

有無實際例子，我都聽唔少，全部都係話聽人講同埋我個friend,未見過有人拎到新聞出嚟